大家細個嗰時信唔信有聖誕老人

由細個開始冇信過，身邊亦都冇聽過同學朋友信過

利申: 住係日本，呢邊嘅細路到八九歲都信緊有聖誕老人，聖誕前真係會好努力咁做乖小孩，覺得咁先可以收到禮物

信

唔信
居住環境唔同係咁㗎啦

而家都信

而家幾十歲都仲信緊

講笑呃你咋嘛
8,9歲都信智能有問題

認真
親戚 d仔女真係咁，平時勁唔聽話，一到聖誕就自自動做晒d功課，好早上床訓教好早起身等禮物

細個信/唔信通常受家長/老師影響
而香港人本身鍾意講真話，that’s all
所以唔好覺得自己好超然咁

唔係覺得自己超然
係想搞清楚到底係唔係得自己係咁
我都想香港嘅小朋友可以多d童真

細個為左睇下有無聖誕老人就捱通宵扮瞓等佢岀現，之後發現左一直都係老豆返工前扮聖誕老人放低一人一份禮物俾我地。
多謝您俾左個美好童年我啊爸爸

我屋企人都係

掉轉有仔女好唔好俾佢知無聖誕老人

我嘅話會話比佢知有，保留童真

信
年年收唔到禮物
係因為自己未夠乖

因為日本啲父母真係會扮聖誕老人送禮物俾細路 唔似香港幾百蚊都慳

好似唔信

睇到我眼濕濕

唔信

因為我屋企無煙囪

細細個學校已經講緊"聖誕的來源" 話聖誕老人係根據紅衣主教造出黎嘅角色 毀左唔知幾多人嘅童年

住緊公屋點信

細細個已經俾我拆穿咗

利申：嗰陣住居屋

拆穿咗之後就唔洗再送，大家都可以慳返啲錢